[
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Casa",
        "options": ["CAR", "WATER", "HOUSE"],
        "response_correct": "HOUSE"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Teclado",
        "options": ["KEYBOARD", "MOUSE", "CONTROL"],
        "response_correct": "KEYBOARD"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Computador",
        "options": ["TABLET", "COMPUTER", "PHONE"],
        "response_correct": "COMPUTER"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Cachorro",
        "options": ["CAT", "DOG", "HORSE"],
        "response_correct": "DOG"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Amigo",
        "options": [ "ENEMY", "STRANGER","FRIEND"],
        "response_correct": "FRIEND"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Maçã",
        "options": ["APPLE", "BANANA", "ORANGE"],
        "response_correct": "APPLE"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Carro",
        "options": [ "TRAIN", "CAR", "BUS"],
        "response_correct": "CAR"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Bola",
        "options": [ "BOOK", "SHOES", "BALL"],
        "response_correct": "BALL"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Árvore",
        "options": [ "FLOWER", "TREE", "GRASS"],
        "response_correct": "TREE"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Mar",
        "options": ["SEA", "LAKE", "RIVER"],
        "response_correct": "SEA"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Sol",
        "options": [ "MOON", "STAR", "SUN"],
        "response_correct": "SUN"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Relógio",
        "options": [ "PHONE", "WATCH", "COMPUTER"],
        "response_correct": "WATCH"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Praia",
        "options": [ "MOUNTAIN", "FOREST", "BEACH"],
        "response_correct": "BEACH"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Lápis",
        "options": [ "PEN", "PENCIL", "ERASER"],
        "response_correct": "PENCIL"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Chave",
        "options": [ "LOCK", "DOOR", "KEY"],
        "response_correct": "KEY"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Cavalo",
        "options": [ "DOG", "HORSE", "CAT"],
        "response_correct": "HORSE"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Água",
        "options": ["WATER", "FIRE", "EARTH"],
        "response_correct": "WATER"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Livro",
        "options": ["BOOK", "PENCIL", "ERASER"],
        "response_correct": "BOOK"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Telefone",
        "options": [ "COMPUTER", "PHONE", "KEYBOARD"],
        "response_correct": "PHONE"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Bicicleta",
        "options": [ "CAR", "MOTORCYCLE", "BICYCLE"],
        "response_correct": "BICYCLE"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Montanha",
        "options": ["MOUNTAIN", "SEA", "FOREST"],
        "response_correct": "MOUNTAIN"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Porta",
        "options": ["WINDOW", "DOOR", "FLOOR"],
        "response_correct": "DOOR"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Avião",
        "options": [ "SHIP", "TRAIN", "PLANE"],
        "response_correct": "PLANE"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Comida",
        "options": [ "DRINK", "FOOD", "DESSERT"],
        "response_correct": "FOOD"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Rosa",
        "options": ["ROSE", "SUNFLOWER", "DAISY"],
        "response_correct": "ROSE"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Chocolate",
        "options": ["CHOCOLATE", "CANDY", "ICE CREAM"],
        "response_correct": "CHOCOLATE"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Amarelo",
        "options": [ "RED", "BLUE", "YELLOW"],
        "response_correct": "YELLOW"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Pessoa",
        "options": ["PERSON", "ANIMAL", "PLANT"],
        "response_correct": "PERSON"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Cinema",
        "options": [ "THEATER", "CINEMA", "CONCERT"],
        "response_correct": "CINEMA"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Inverno",
        "options": ["SUMMER", "WINTER", "SPRING"],
        "response_correct": "WINTER"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Caneta",
        "options": ["PEN", "PENCIL", "MARKER"],
        "response_correct": "PEN"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Papagaio",
        "options": ["PARROT", "PENGUIN", "PEACOCK"],
        "response_correct": "PARROT"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Futebol",
        "options": [ "TENNIS", "SOCCER", "BASKETBALL"],
        "response_correct": "SOCCER"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Bolsa",
        "options": [ "WALLET", "BAG", "PURSE"],
        "response_correct": "BAG"
    },
    {
        "question": "Como se escreve a seguinte palavra em inglês?",
        "word": "Efêmero",
        "options": ["FLEETING", "TRANSIENT", "EPHEMERAL"],
        "response_correct": "EPHEMERAL"
    },
    {
        "question": "Traduza a palavra a seguir para o inglês:",
        "word": "Emérito",
        "options": ["MERITORIOUS", "EMERITUS", "DISTINGUISHED"],
        "response_correct": "EMERITUS"
    },
    {
        "question": "Como se diz a palavra a seguir em inglês?",
        "word": "Obsequioso",
        "options": ["OBLIGING", "OBSEQUIOUS", "SUBSERVIENT"],
        "response_correct": "OBSEQUIOUS"
    },
    {
        "question": "Traduza a palavra a seguir para o inglês:",
        "word": "Efusivo",
        "options": ["EFFUSIVE", "EXPANSIVE", "EBULLIENT"],
        "response_correct": "EFFUSIVE"
    },
    {
        "question": "Qual é a tradução correta para a palavra abaixo?",
        "word": "Pletora",
        "options": ["PLETHORA", "SURFEIT", "ABUNDANCE"],
        "response_correct": "PLETHORA"
    },
    {
        "question": "Traduza a palavra a seguir para o inglês:",
        "word": "Cacofonia",
        "options": ["CLOUDBURST", "CACOPHONY", "DISCORD"],
        "response_correct": "CACOPHONY"
    },
    {
        "question": "Como se diz a palavra a seguir em inglês?",
        "word": "Prolífico",
        "options": ["PROFUSE", "PROLIFIC", "ABUNDANT"],
        "response_correct": "PROLIFIC"
    }
]


